大埔墟站已企咗一班便衣

戴晒黑口罩，個格一睇就知係狗，出面有部狗車，手足小心

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

習曱甴

老尖都有好多

應該係因為人鏈